M$:拜登贏了,你們的WINDOW也是中國的

無意間發現, 好奇點了一下, 竟然是連接上網路 當下馬上關閉, 稍微瞄到好像也是簡體的網站

請問 這是正常的嗎?

"Win10中文家用彩合"

利申:望左下自己個WIN10PRO都係

用 windows 預左

M$不嬲都奶 間間都奶
linux好似冇奶？